關於佔領事件既意見

我岩岩開左新帳，為左表達關於呢件事既意見。

我睇左d唔同立場既新聞，發現已經有好多反對佔領既人，我都好明白佢地點解咁諗，將心比己確實會阻住人普通市民生活。

但我想講既係，點解班學生會咁做，有無諗過？政府唔理幾多人出黎示，都唔回應市民既訴求，仲不斷射波，拖延時間，等件事完，等香港人淡忘，跟住再次立法。

今次示威有咁多人，成兩百萬人+1，係香港人士氣最高既時候，所以政府先放軟態度，避避風頭。下次再立法既時候，一定會少左好多人企出黎，點解？因為士氣呢家野會慢慢衰弱，當下一次既時候可能剩返一半，再下一次就再少一半。

所以就算我覺得反送中派今次做野過份左（網絡上同現實上都係），但我都明白點解既咁做。因為今次唔做，下次真係無機會，今次仲有理性既人明白點解要咁做，同埋支持咁做，但次下呢？當果班人都無曬士氣，覺得：既然上次失敗，今次都唔會成功，所以放棄既話，香港就唔單止送中條例會通過。

最後我想表達對示威人士既謝意🙇‍♂️因為我屋企人反對我出去佔領，亦因為我怕事，所以無去到前線幫手。希望咁多位香港人小心安全，唔好咁容易比網絡各種中傷既失落。

感謝

打漏字同打錯字請見諒🙇‍♂️